我叫你柒頭曼

你說這sob 可像你

囉囉哥

關你撚事

点能樣呀 贏緊啦而家 樓主死撚左？

我屌你老母 芝士漢堡

流浪狗

哈哈哈！

唉 死利狗又七

喊撚死

囉囉狗囉囉狗 阿迷陪你去祭祖